覺唔覺啲鬼佬乜嘢都切細佢食好造作

好哋哋一條腸仔都要切開幾part
就咁叉起佢咬啦

利申 食牛扒唔切就咁拎起咬

好man

覺

sorry怪錯你
原來你係話緊我

非洲上到連登

成隻牛原隻咬啦

no搞事

not野蠻人

屌好撚做作，唔切開隻牛就話人野蠻

唔切先正 切會切開啲筋 咬開會順住

印度人：覺唔覺d人食野用餐具好做作

花花草草：覺唔覺啲人要食嘢好撚做作